# ⭐ Команда Dudes

Мы реализовали навык для изучения английского языка методом аудирования, в котором есть административная панель для динамического добавления коллекций и карточек заданий.

🎬Видео демонстрация: https://youtu.be/sQsRS7kAMVI
Осторожно, видео сделано с любовью💙

## ⚙️Техническая реализация:

Backend API: https://gitlab.com/asbashkatov/duty-api
Frontend Admin: https://gitlab.com/asbashkatov/dudes-board

Backend реализован на php с применением технологий Symfony Framework, Docker, Nginx, Postgresql, Gitlab CI для деплоя на прод.

Frontend реализован на vueJs с применением vuetify и прочих смузи технологий frontend мира ✨

## 🚀 Запуск навыка на колонке или другом девайсе

1. Зайти в отладчик навыков Маруси по адресу: https://skill-debugger.marusia.mail.ru/
2. Указать Webhook Url: https://dudes.adv2ls.ru/api/marusia/handler
3. В правом верхнем углу отладчика найти иконку телефона «Подключение клиента Маруси»
4. Запустить приложение Маруси на телефоне или колонке и сказать ей «Маруся, запусти отладчик навыков»
5. Далее сообщить ей кодовую фразу из отладчика, запустится наш навык
6. Общайтесь с Марусей и изучайте английский легко и просто ☺️

## 🍀Тестирование:

Для тестирования можно выбрать коллекцию "диалоги о лондоне", правильные ответы:

1. Что было вместе с брошюрой отеля?
   Ответ: билет в театр

2. Что заказала Рита вместе с кофе?
   Ответ: апельсиновый сок

3. Когда Вивиан вернется из Нью-Йорка ?
   Ответ: в воскресенье

## 💥Добавление новых коллекций и заданий:

Чтобы добавить новые коллекции и заданий необходимо воспользоваться нашей админ панелью: https://dudes.adv2ls.ru/
В списке коллекций создайте свою коллекцию и внутри нее создавайте задачи, прикрепляйте к ним аудиофайлы и они сразу будут доступные в навыке Маруси.

## Инструкция по запуску

- Установить docker, docker-compose
- Выполнить команду `make up`
- Запустить ngrok `ngrok http 80` скопировать домен
- Создать навык Маруси и указать в нем скопированный домен (https://vk.com/editapp?act=create). Должен получиться путь вида `https://<ngrok_domain>/api/marusia/handler`
- Вызвать навык в Марусе

## Как тестировать

- Зайти на сайт отладчика команд - https://skill-debugger.marusia.mail.ru/
- Указать ваш тестовый домен вида `https://0970-5-101-21-245.ngrok.io/api/marusia/handler`
- Вызвать навык в отладочном окне
